肥仔 vs 肥妹

比你簡
你會簡做肥仔定肥妹

肥仔
肥妹

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

肥絲啱？